八名市民夜探深水埗主教山古蹟 違限聚令被票控 I

深水埗巴域街主教山食水減壓缸重整計劃被地區人士揭發遺有古蹟後，水務署表示已暫停有關工程，但晚上仍有不少市民上山，有八人違反限聚令被票控。

深夜十一時許，警方接獲消息有人在主教山蓄水池聚集，大批警員到場登山搜索，沿途有多名市民自行落山離開，但有部分人分別在山頂地盤內及山腰被截獲。八名年齡由20至51歲男子，涉嫌違反預防及控制疾病條例，被警員發出定額罰款通知書。

從區議員社交網站的相片可見，地下蓄水池是古羅馬式的建築，部分建築已被破壞，喉管上有顯示1909字樣，相信是鑄造年份。

昨日下午已經有市民到主教山打算一覽古蹟面貌，但外圍已用鐵絲網圍封，並且有警員駐守。水務署表示已暫停工程並已聯絡古蹟辦，古蹟辦已派員初步視察，稍後會按既定機制詳細研究及評估，探討其後跟進工作。

自己攞黎
歡迎block毛黨隨便block

又唔捉大棠睇紅葉嘅市民？

元朗有警察？

好嬲 好嬲 駁唔到

無，只有鄉黑狗

恐懼撚又贏

因為無帶口罩 無2人隔開？

On9仔打稻草人請問又關咩事
個邏輯喺邊你個五毛雲糞

和你shop個陣一樣
有共同目的就拉得？

元朗有收到電話後 39分鐘後(唔係40分鐘)到達現場的警謊

就快打劫金行都係告599